有冇人好中意食XO醬

成日就咁撩小小食
好好味呀

拎黎撈飯食

食麵落一大pat
炒米粉炒意粉炒飯唔好餸落一pat成盒食哂